（行之有效）香港 - 第一收容港正式啟動

多謝國家，多謝特首

唯有香港先幫到國家